工商時報【陳信榮】 江申（1525）法說會行情發威，加上首季業外收益優於預期，轉投資大陸廣州NTN汽車傳動軸出貨第2季起恢復高檔水準，新投資的襄陽NTN為江申業外收益帶來倍增的想像空間，5月下旬起，吸引買盤歸隊，股價自70元以下谷底反彈。 上周四裕隆集團法說會中，江申釋放營運利多，激勵上周五股價爆量大漲，終場收漲停價81.4元，不僅重返80元大關，更一舉收復周線與半年線。上周五的大漲，已突破所有短線反壓，並在76.1元建立支撐；目前技術指標KD交叉向上，短線股價可望續強。